珀麗灣業主正宗賤種香港人嚟

一味求人俾服務你，同一味求共產黨俾民主一撚樣